凱奇用同樣的方法為“預備鋼琴”作曲——在樂器的琴絃上放上螺栓、螺絲、靜音器和橡皮擦來改變或減弱聲音——白則故意損壞甚至破壞電視。 白南準預言了互聯網、YouTube和Instagram。 但他作為一個藝術家比作為一個預言家更有趣。 Sebastian Smee | 2021年7月30日|華盛頓郵報 
 海綿橡皮特別適用於擦啞光的膠帶，也特別適用於擦進握把上的細槽。 如何清潔你的自行車裝備|agintzler | 2021年7月17日|戶外在線 
 為了獲取這種不太可能的營養來源，小到可以坐在鉛筆橡皮上的昆蟲必須比任何已知的生物吮吸得更用力。 蛙人是動物世界的超級吸吮者喬納森·蘭伯特，2021年7月13日，科學新聞 
 他拿起一塊橡皮擦去了許多地方別人幾十年的血汗和淚水。 這些跨性別兒童正試圖在田納西州的“仇恨石板”中生存下來 
 作為一個額外的功能，橡皮帽有一個從HB到4H的鉛選擇器，所以你可以很容易地識別你的鉛筆是什麼類型的鉛。 必須有藝術用品，讓你的內在創造力發光|Sandra Gutierrez G. | 2021年2月11日|大眾科學 
 喬爾一屁股坐到沙發上，面帶微笑。伊桑把揉成一團的橡皮擦往牆上一扔，大笑起來。 書庫:“綠腳趾”復活的那一天，2014年7月26日，亞歷克斯·貝爾斯| 
 威奇托州的電擊器被命名為“烏肖克”，就像磨損的黃色鉛筆橡皮擦和/或吸毒的巴特·辛普森。 | 2013年3月20日|每日野獸 
 當他開始拆開它時，他發現一個鉛筆橡皮大小的麥克風鑽在它的框架上。 俄羅斯間諜如何欺騙美國|Julia Ioffe | 2010年7月9日|每日野獸 
 公共和私人之間的界線又被擦除了:真人秀電視。 Inside Studio 54's wild Nights |Anthony Haden-Guest | 2009年12月13日|DAILY BEAST 
 一塊橡膠粘在棍子的末端，既能起到保護器的作用，又能起到橡皮擦的作用。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 用廢棄的或壞掉的尺子筆可以做一塊好的擦墨刀。 《少年機械師》，第二冊，各種各樣 
 在圓圈的另一邊，給每個隊一個球、一塊橡皮或其他東西。 為學校士氣而做的遊戲|各種各樣 
 在學校裡，我把我的書友、橡皮、鉛筆和筆筒，還有一張破舊的地圖，都送給了別人作為紀念品。 Inger Johanne |Dikken Zwilgmeyer發生了什麼 
 這幅畫是用一支硬鉛筆畫的，橡皮擦去了鉛筆芯，但留下了清晰的印記。 梅雷迪思·尼克爾森的《千根蠟燭之家